普通私樓係獨仔，定新私樓但有五兄弟姊妹？

普通私樓，但屋企唔算有錢，樣樣野都要慳，一出嚟做嘢要比一半家用，但會有一間你自己嘅房，一般供書教學都唔成問題
定係屋企有錢d,層樓新又大啲，每個月有好多零用錢俾你洗，供你去外國讀書都冇問題，但都未至於可以俾到幾兄弟姊妹每人一間獨立嘅房
獨生
錢最重要

講下原因啦
我自己本身係獨仔，生活free好多，話帶條女返嚟瞓就帶，閂埋房門就扑得 成世人用嘅嘢都係最新 但聽到啲fd講話要同兄弟share,帶咗條女返屋企先發現細佬喺度唔扑得 聽到都覺得慘

可以有好多零用去到外國讀書都冇房
真係會咁? 我去到外國讀書既朋友全部喺香港都自己有房

有房，去外國讀書但冇乜零用錢我就聽過

唔講佢有無房合唔合邏輯先
我會選擇有兄弟姊妹但有好多零用 可以去外國讀書 反正我可以選擇唔留係屋企 其次又多零用又外國讀書我唔使要有房先有得扑啦

Ok有錢，可以買到大單位，未至於可以買到豪宅/復式，但有五六個兄弟，咁要share房都好正常

緊係揀一人一間房，仲要有五兄弟姊妹

一d 都唔正常
我當慳慳地供一個去英國每月連食住零用差唔多二萬
6 個十二萬
一個每個月拎到十二萬養仔女既人會唔會咁冇規劃
係窮人先會不理世事係咁生

你覺得6個仔女會6個都想去外國讀書？ 就算佢地想老豆老母都一定會唔捨得佢地，就算老豆老母捨得佢地都唔會6個同時去讀書掛

一個當百幾萬仲要x6
有得去外國有幾個揀唔去 除非神科收啫

去外國又冇工人又冇司機有咩好去？

身邊朋友大把去到買車
住貴價hall 可以請人上黎清潔
你真係唔識架喎

間間學校有貴價hall咩？
就算錢唔係問題，好多得一個仔女嘅家庭就算唔洗錢都唔捨得俾佢地去幾年啦，如果仔嘅話又要擔心佢溝左條鬼妹，到時就仆街，女就更加唔洗講 去外國讀書可以學好啲英文同識多啲人當然係好啦，但係都唔係你地講到咩有得揀邊個唔會去咁極端啦

點都係有兄弟姊妹好啲 想像唔到獨子獨女世界

咩叫新私樓
點先算普通私樓

根本貴唔貴就唔關新舊事

所以我完全理解唔到新同普通既重要性
根本係比地點同價錢

點都係自己一個好啲 想像唔到點有兄弟姊妹嘅世界

一定住Hall咩...
有serviced apartment
捨唔捨得一回事啦
香港有錢住得咁舒服 去到外國一樣得